你會唔會嬲

(大學) 假設你嗰班有9個local人 之後分組做term project 4個人一組 最後分淨你一個 要同exchange students 一組。 你會唔會因此而嬲，定係覺得佢地只你咁岩分曬啲位。
嬲又嬲唔落 唔嬲又好似係太正常。。

9個都識嘅話就真係你諗你 一個真心朋友都冇

唔識嘅話有咩好嬲？

唔嬲 習慣就好了

點解唔諗下點解係你俾人西走

應該嬲自己？

冇得嬲架喎 係咪都會凸左個人出黎 要嬲嬲自己樣衰冇朋友

如果發生喺我身上 我會傷心到匿喺廁所喊 同覺得羞愧

其實同佢地都ok 平時分組都分得好順 未試過咁 所以我先唔知嬲唔嬲

你一向係多餘果個